頭先同件偽ABC傾organic food，俾佢屌鳩我係animal

我話organic farming less productive 過 conventional farming
淨係靠so called organic food養唔到全部人
佢就屌鳩我咩唔天然唔環保好自私
我真係聽到r哂頭
幾時都話人真係要讀多啲書

樓豬真係唔天然唔環保好自私
好 dis吉停

想扮偽abc?

支那蝗

你要顯露自己智商覺得我真係大陸狗我唔care

反而你依種睇都唔睇就屌左先嘅柒頭皮只會搞到我哋連登仔有位比大陸狗笑

頭先有條ABC話conventional好唔organic

我笑到仆街 讀咗咁多年書都唔知aldehyde係organic

唔好比班仆街知CFCs都係organic
怕佢地會針

樓主專搞幼幼 校園台bb們小心

為霞尚滿天依隻飯拓臭雞
因為本人唔肯做水魚跟佢上餐廳
所以上黎抹黑本人
可恥！

俾小廢ching黑咗帳號😅😅

但你真人全職飯拓
仲樣衰過karen

有靚仔有錢專一男朋友錫咪夠

true abc